[發大財]蘋果公司將部份Airpod, iPad, Apple Watch由支那轉移到台灣生產

部份Macbook Air同Macbook Pro已轉移到台灣生產，而家加埋Airpod, iPad同Apple Watch

Apple has reportedly begun the process of moving at least some of its AirPods, iPad and Apple Watch production from China to Taiwan as the coronavirus continues to limit production.

That would add to the MacBook Air and MacBook Pro assembly work already said to have been moved to Taiwan …

The original source for the report in Taiwan News is a local-language report by Digitimes, a site with a mixed track-record, but greater reliability on supply-chain issues. It also seems a likely step for Apple to have taken.

Apple is trying to diversify its supply chain geographically due to the spread of the virus, which has seriously affected the production of Apple products in the communist country. Apple intends to gradually increase the proportion of production in Taiwan while still trying to maintain its cooperation with suppliers on the other side of the strait.

It is estimated that at least one-third of China’s production lines will lay idle in the first quarter of this year, and it would be almost impossible to return to the normal level of production before the end of February. It is also doubtful whether normal production could be resumed within the first ten days of March.

仲撚好！一定支持大台灣！
收皮啦支那畜牲
他日咪撚求香港人拖捨啲錢比你呀

最搵錢果d

證明唔需要靠韓國魚都發到大財

有請小鳳姐

快

我就係要呢啲.gif

designed by apple in california
Made in Taiwan

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

Designed by Apple in California Assembled in Taiwan

MIT

直情方便啦
用埋台積電chips

屌 冇得再聽到FOXCONN做死D支那狗

諗起都射

小粉紅: 都係中國制做

會唔會話台灣係China

冇iphone份？

幾時連iphone 都係

幾時出貨？

想知個盒產地會點寫 中國？ 台灣？

係喎，iphone呢

支持！